"Als ik dat heb, zal ik de laatste persoon zijn om het te bekennen."
"Miss Bennet, weet u wie ik ben?
Ik ben daar niet aan gewend taal als dit.
Ik ben bijna de naaste relatie die hij heeft in de wereld, en ik heb het recht om al zijn dierbare zorgen te kennen. '
"Maar u hebt niet het recht de mijne te kennen; noch zal dergelijk gedrag als dit, breng me ooit ertoe expliciet te zijn. '
